HSBC EXPAT A/C幾時先開到

上個禮拜人APPLY完無消息既

同問

巴打又開左?
其實EXPAT同HSBC UK有咩分別

uk 難開d? 我上個月開，到以家都未有消息

痴撚線,,,
你上個月都無消息...

期間唔會有人/EMAIL通知?

我12月中申請。依家先收齊野。
都要個幾月。

依家係卡token

巴打
我想問下
如果一開始我揀currency 做USD
如果張debt係香港碌
係咪會蝕currency exchange 手續費

點解唔tick 曬去

得USD同GBP,,都無HKD揀..

HKD可唔可以做出糧戶口?

救命
有無人知點解expat轉唔到錢返香港account?
香港轉過去就好易，用香港hsbc app就得
但想調轉返嚟香港時，無得揀香港戶口嘅？